Title: Viaggio a Vilnius
Date: 2005-11-12
Category: Lituania
Slug: viaggio-a-vilnius
Author: Karim N Gorjux
Summary: Oggi parto per Vilnius. Bus alle 10:40 e notte in casa della cugina di Rita che gentilmente ci lascia l'appartamento (in centro Vilnius!). Penso di tornare Domenica sera..

Oggi parto per Vilnius. Bus alle 10:40 e notte in casa della cugina di Rita che gentilmente ci lascia l'appartamento (in centro Vilnius!). Penso di tornare Domenica sera..


